26歲都未拍拖係咪個人好有問題

我有個朋友男仔嚟外表正常又夠高性格又好平時講野又幾搞笑咁，但就係到而家都係未拍到拖。開始有d為佢擔心。

佢gay又話你知咩

朋友就係你自己

你做佢男朋友咪唔洗擔心

非gay po

為人擔心 你憑咩

佢鍾意既係你

互射OK

仲想入黎搵同伴
點知見到樣正常就無野啦

而家社會好多人都係咁
佢有冇講過自己點解無拍拖先？
可能係佢自己唔想拍架喎

佢想但失敗

咩行業

係味唔高

咁佢知唔知點解失敗先？
其實如果佢追幾次都失敗既
中間一定有原因架喎
如果對方有講到點解就會好d

米8

其實搵到個夾自己嘅人真係幾難
當讀書同級入面100個女仔
正常得2 3個啱feel
又要咁啱你係對方嘅2/100
真係難過中六合彩

出到黎做野25歲
100人嘅office可能得唔夠10個係30歲下嘅女人，其中8個有男友，淨係2個可能係扒

我以前讀中學嘅時候，每班只有10個男仔，一共有4個班，大概40幾個男仔，80幾個女仔讀男女校讀到好似女校咁

睇你點睇
你講既野都岩既
特別後半段個度
不過通常中學階段拍拖唔會諗得咁周詳
唔會諗對方係咪我生命中另一半
通常都係人有我有的心態
所以通常中學階段拍拖反而容易d
不過我意思都唔係一定有問題
只係佢係有d原因先會唔拍拖

贊同，但我係女遇到既情況相反

男仔唔係正常對好多女都會有feel咩

我都係啦
幾咁閒
利申：覺得自己都有啲唔正常

晚晚比劍

80% 係 gay

應該係gay樓主加油

關你鬼事咩

其實唔少人係唔想拍拖架，覺得自己都未顧得掂自己，無謂浪費時間。

試下寧濫莫缺，將2/100變成98/100，因為多數未拍過拖嘅人都唔太清楚自己真正需要邊類型嘅人，就算唔啱當儲經驗都好，等到第時搵到個真係啱嘅人嘅時候你都識追佢，同佢相處

問過工程狗未？

人地一直暗戀你

通常所謂正正常常嘅都好易俾人friend zoned

有冇諗過就係因為佢外表正常又夠高性格又好平時講野又幾搞笑咁，個個都覺得佢已經有女朋友所以唔敢同佢發展落落去

問題就係眼角高囉

我有個女仔fd好靚女 明星樣咁 性格都幾好
25歲仲係A0
當事人表示好難遇到令佢心動既人

It狗表示27 A0

咁應該又唔會既總有咁上下既人啱你

有個女仔fd都係咁
之前有好多條件好好都唔ok話冇feel
宜家求其app識咗個話拍住先叫26歲突破A0

不過我覺得個男仔同佢唔太夾

呢個真
如果佢唔係眼角高 中意令女
應該都唔會無拖拍
但醜女真係難搞
kiss落去個下

即係未夠令仔

搵同事拍拖機會為零 除非任何一方辭職

拍黎做咩?

點解要為人地放低自尊心
最重要係搵到個識互相尊重嘅人
但又好係好難

以前太簡揀
或者人際關係上揀個d人會俾你地笑

無話唔得
不過會自己玩自己
日日俾人mon住你地兩個

係咪佢要求高

你係男定女？

男同女睇一個人係唔係幽默係唔係性格好睇法可以完全唔同

因為知道自己已經冇得救

我就30都未有

眼角高

我30歲，份人肥毒悶鈍柒，所以一直冇女朋友。

因為將啲錢使晒落自己身上最爽
有需要就揾sp 平時自己打機做gym就夠

係, 利申肥柒窮

遇到一個岩又要時機岩 其實係好難

31

我26歲都仲A0

其實拍唔拍拖真係無咩所謂
唔好為拍而拍 辛苦自己害左人
利申：過來人

咁可唔可以介紹我識

利申：唔靚女⋯

當佢唔係睇樣心動嘅時候
冇機會同人相處
點都心動唔到

我26歲女仔都未拍過拖

證明你唔識

想同樓豬做愛

我有個friend, 高大，靚仔，富二代，但都溝唔到女。
最初啲mutual friends都唔明，但最終迷底解開。
有個女mutual friend話，有一日同呢個男仔喺酒店飲嘢吹水，飲飲吓條友攞個指甲鉗出嚟剪指甲，個女仔立即想搵窿捐

基友

覺唔覺只有自以為搞掂自己野先去拍拖結婚，其實心中係想人分擔

真正1搞掂自己 或 2覺得搞唔掂實際搞得掂 都唔係好恨指拖

我依家22 歲

我係你朋友身上見到我嘅將來

...

人可以正常
但社交可以柒

利申三張未拍 有暖眛過 後來不了

同埋社交係一套技能
而男女又係另一個模式

點介

癲到咁

可能人地拍過都話自己無。
真係有人咁
真係好熟先講有

原來有咁多人都係咁諗
本身自己行事好撚獨立，完全唔鍾意依賴人，變相好多嘢慣左係自己一個去思考處理，變左好似伴侶係一個「唔需要」既狀態曾經我諗過主動去改變依種狀態，畢竟襯後生搵返個同自己都係無乜經驗既去拍下拖，人生愛情路方面可以升下lv。

但係始終都係咁樣，現實唔到自己話想變就變，始終性格就擺左響度即使有女女埋身，都會第一時間俾好多藉口自己，會成日留意人地d唔好既嘢，跟住俾藉口自己話唔掂唔掂，唔好自己搵麻煩黎搞，到時拖住自己就煩啦

btw，覺得自己咁諗其實唔係錯，但係的確over左。

可能佢係gay 又可能佢本身對另一半唔係你想像中咁好（一個人對朋友同對另一半嘅態度係唔同的）又可能佢眼角高其實佢開心咪得囉 有拍拖定冇拍拖都唔洗逼嘅

留名等樓豬介紹

但留TG會否好危險

你會爆inbox好多人搵你

讀書唔識到做野好難識
Office 8成女女都有仔 結哂婚

唔會呀，會轉id㗎嘛

放心我年過30都係咁，專心做大魔法師

sor9ry囉覺得拍拖真係好麻煩咪唔拍囉

有咩問題

係通常好有問題的人先會拍拖同結婚

你叫30歲果班情何以堪

咪係

好多時都係社交圈子問題

辭職問對方攞電話？

咁咪介紹俾身邊既人識下囉，或者有新火花出現

話事話，而家d人係點識另一伴？

推，但可以點介紹？

用app

分享下?